做人應該要搏殺定做廢青hea過

Hea

hea住搏殺

hea la

暫時做住廢青先

訓身一鋪過